有無人可以幫手認人？

中間果個有d熟口面，係咪之前佔中上過新聞？

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底